10/2 正月十七 陳同佳仍在香港嘆世界

10月23日早上9時
陳同佳在聖公會教省秘書長兼北京市政協委員
管浩鳴陪同下離開壁屋懲教所
陳同佳離開壁屋後鞠躬道歉後上車
該車輛隨後駛往九龍私人屋苑京士柏山

陳同佳現暫居上址 消遙法外
至今111日
......
——————————
最新消息：
管浩鳴:陳同佳返台計劃待疫情紓緩再作打算

響應政府呼籲，盡量唔好出街

佳佳：啱呀！

佳佳，過得好嗎？